What Are The File Extensions In Tableau ?
A. Tableau Workbook (.twb)
B. Tableau Packaged Workbook (.twbx)
C. Tableau Data Source(.tds)
D. All of the mentioned
ANSWER: D

What Are The Components Of A Dashboard?
A. Horizontal
B. Vertical
C. Image Extract
D. All of the mentioned
ANSWER: D

How Many Maximum Tables Can You Join In Tableau?
A. 2
B. 8
C. 16
D. 32
ANSWER: D

Default aggregation used for tree map
A. Avg
B. Sum
C. Count
D. Countd
ANSWER: B

Which of the following is not a Tableau product?
A. Server
B. Desktop
C. Online
D. Private
ANSWER: D

By definition, Tableau displays measures over time as a ____________
A. Bar
B. Line
C. Histogram
D. Scatter Plots
ANSWER: B

How many types of charts are available in Tableau?
A. 23
B. 24
C. 25
D. 26
ANSWER: B

____________ in Tableau is grouping multiple members/values into several groups which will create a higher category of the dimension. 
A. Grouping
B. Set
C. Parameter
D. None Mentioned
ANSWER: A

Tableau supports JSON files
A. True
B. False
ANSWER: A

What is the default Join in Tableau ?
A. Inner Join
B. Outer Join
C. Left Outer Join
D. Right Outer Join
ANSWER: A